唯唯好勇敢 企咗喺最前

有冇人幫拖 佢準備衝

將軍澳清泉

海外港人支援流亡義士